[世界大戰] 咕嚕肉 vs 生炒骨

一句講哂
正皮咕嚕肉
負皮生炒骨

皮已正

推

有咩分別

咕嚕肉冇骨
生炒骨有骨
就係咁簡單

同一樣野

咕嚕肉啦梗係
啖啖肉

留名

咕哩肉

咕嚕肉唔使吐骨又淋啲

梅頭炸完香過排骨好多lo

有肉唔食食骨

是撚旦 最緊要係菠蘿

咕嚕肉其實冇乜肉

叫親生炒骨都得骨 仲洗問既